[雲迪克快啲好返] 利物浦 對 李斯特城 6

冇人開post？

開了

有兩個post

比個假膠搶左1001

我等左三分鐘都冇人搶1001

vvd傷左？

感冒

weak

應該冇事掛

杜拜太熱

呢排流感好勁

大家都要小心中招

頭先地鐵好似有人咳左幾滴口水落我到

開始作病
仲要遇着聽日開始考試

分家

有老虎馬貼 未驚過
如果龍門換埋米龍
熟悉既後防又番黎

咁要小心aids

諗起tvb套跳躍生命線

對李城用可能會用呢個陣

AB
邊馬虎啫
短軒母
沙明文

屌米屌摩屌懦

比基達出下啦

高普：左翼ok？

咁不了啦

基達有點迷失，60分鐘後出黎玩下替軒ok

樓主🤔🤔🤔

好靚仔

索性召埋屌卡返黎

唔夠you

Klopp said: “Virg was a little bit ill, but he trained yesterday and will train today, so we will see.
“Dejan [Lovren] is fine, Gini trained [and] Fabinho will train today.
“Trent is getting closer and closer and it all looks very positive, but he will not be ready for tomorrow.”

thank you

Klopp: “Virgil trained yesterday and will train today. Gini trained, Fabinho will train today, Trent getting closer but will not be ready.”

Klopp: “I expect City to win every game. I expect them to beat Newcastle.”

燈一燈佢老母

係咪得我一個覺得高普會出甘馬曹做右閘

AB
甘虎馬啫
軒母
短
沙 明 文

諗唔到topic

出邊打右閘機會大d

兩日無入post 將軍傷左？ 傷成點

感冒啫

軒

留名

沉到咁

邊樹？

肥賓點頂鏝丫
聽朝起身追到爭1分

FSG死全家
唔信rabbit同werner下季黎

簽大巴拿啦
今季沉左係時候要幫佢起下機

旺角nike football

樓豬好靚仔

Patch完唔識玩

仆街了

岩我
唔識健康

唔止呢樣
Gameplay都太快

慣左健康 冇問題

利間stadium store

以為nike添 上年軒隊嚟香港去過嗰度
嗰日仲排咗幾粒鐘攞簽名

迷軒

少咗好多禁區頂綠燈

聽日去現場，無vvd好驚輸

黑氣石

應該復出到掛

之前現場睇親都大炒

對新特蘭都和就陰公啲 上年睇住沙拿大四喜

in rafa we trust

咁聽日有清睇住 3球走唔甩了

華dee 3球

攻中好想要泰利文斯 摩納哥降班啦

我地
salah3球 mane3球

老虎3球

第一次去睇仲係懦夫屌摩屌米組合都無輸三球

聽日難道係馬鐵懦夫
好熟悉既組合 熟悉既垃圾利睇來要返來了

我都聽日去

30 秒MAN C

賓賓

半分鐘都頂唔住

全部度縮既班主都係仆街來

每次都係20分鐘內就訓得

一秒入波 屌你老母痴撚線

曼城真係好勁

睇下見唔見到你

蟹貨 清唔走

Ching坐邊頭

見到鏝城咁踢真係好絕望

唔洗玩啦
30秒屈一球

屌你老母阿狗真係廢到閪咁 靠佢頂住獌狗同中合彩一樣難

獌落後緊

。。。。有冇咁燈

完場啦咩? 獌狗今季鐘意反cup阿狗有場先入波 之後輸番5 粒

出LKK出事

好似係個巴西仔佩雷拉犯錯

朗當1:1

賓賓真利
幫到手

賓蛇

又30秒 cup你

大家靜啲

紐狗咁撚垃圾
守撚到咩

The kop你呢

巴布助攻

賓賓 放3比痢，再咬鏝 賓賓利名叔

實有12m la

King Kenny個邊
近角球旗

12碼

真係有12m

得10%控球

真係有12碼

賓帥教波唔洗你教

獌鏝齊失分 獌狗喺鏝城失分下都冇得搵遮醜布

ederson 腳痛?

屌 係咪扮野

係到攪攪震

戰術

好波

mu 0-2 bur

獌0:2

2-1 0-2

👀👀👀

大奇蹟日

已經預視到聽日垃圾利又可以跟大隊一齊失分

arsenal x mu x city 全下盤

有少少興奮

獌狗主場輸緊比burnley

曼城又輸緊 cls

明天有冇vvd

神秘力量

Thanks Rafa

吊兒郎當

FT 先算

咁搞法利會唔會奮冠嫁

真利肥賓

利贏到再講

MU 1-2

好驚

地so b後上奪冠ar

宜家應該係so 9

肥賓頂撚住啊

呀古獸真係好勁

可以book定巴士慶祝

肥賓真利

已經差過之前

靜啦

同我立即完場

屌 肥賓又做到野

5 extra min

肥賓幫埋手，又多場失分空間
希望利唔好自爆

屌 靜啦

分分鐘聽晚豬都似
哭song定先

2-2
mu

如果今年曼城失咁多分 而利記又on9 奶野失冠真係無野好講

diu

貴價版椰子
成場係到斬斬斬

XX後上奪X

有啲運仔

獌狗勁到
下半季不敗奪冠了

獌狗唔撚識輸

肥賓

直程歐冠la

後上奪冠
只要...

正式宣佈賓蛇=利記名宿

要求下個post 冠名賓賓

thanks Rafa

FT NEW 2-1 MANC

賓賓真利

肥賓好波

留意到賽前廢中又燈9鏝城
懷疑係連登手足黎

謝賓賓

賓蛇好波

王者獌又追近鏝一分 後上奪冠不是夢

屌出門果然要靠朋友
肥賓真利啊

曼城 輸
曼聯 和

聽日死利狗贏撚到咩

賓賓，學臣，今年d前領隊真係幫到手

有rondon勁一倍

肥賓幫到咁 攞唔到冠軍真係對佢唔住

40倍買左紐勝
估唔到咁都中

Legend肥賓

神秘力量
請繼續幫我利餘下15場吧

請食飯啦

曼聯和關我地撚事
都話利子其實好愛獌

所以對痢特登收埋

賓賓 學神

斷左佢地個連勝

班獌日丁夜丁 好撚煩

In rafa I trust

聖誕快車留力je

不過聽日比李城456 又係4分差

講還講 咪拉埋鶴臣呢d仆街同肥賓一齊講

聽日到我地失分

卡數場波最後十分鐘緊張過睇利

沒有☁️迪克的一天

如果今季贏到冠我唔介意吹奏下學臣

頭先入去沖涼出到黎變左1:1
去完廁所變左2:1

咁撚夜沖涼

下次食瀉藥去多幾次 thanks

車路士都贏鏝啵 又吹奏下阿笨

聽晚睇現場
而家齋戒沐浴

點唔關事阿? 王者獌後上奪冠阿

獌贏到鏝吹奏埋蘇斯克查都仲得呀

一早吹左

守唔到 贏埋

本身諗住打丁 冇打到 77分鐘睇到今日有英超 睇下比數1:1 都嚇親 之後一分鐘曼城輸埋12碼

肥賓你有冇搞錯，拎隊咁嘅垃圾踢贏人地隊億萬大軍！

燈到開心到

吹完場雞個下應該射左啦

Make us dream

今年slogan 唔係this is liverpool this means more咩

死獌狗落後咪又係唔理3721 係咪都9981 斬 埋去 同摩佬椰子有乜分別 椰子是無辜的

我有冇眼花？曼城竟然輸波
利申：後日要返工，聽日場波睇唔到

咁得閒睇隊第六既比賽
係咪入錯post

有邊個唔洗 早d訓啦

nowe 同時睇二場

鏝場波最後十分鐘咁緊張
肥賓

真係估你唔到

根據中國媒體報導，闊別香港6 年嘅曼聯將會繼2013 年後係今夏再次訪港，日期暫定為7 月25 日，而對手就會係同屬英超勁旅嘅熱刺！香港嘅球迷有眼福喇！稍後將會陸續有消息公布！

起身見到 嚇親

大奇蹟日 大奇蹟日呀！！！

起身以為眼花

快啲多謝我紐

香港看到曼狗踢熱狗

戲碼是勁

瞓醒睇賽果以為自己眼花

費南甸奴都爆煲

仲有2場
鏝隨時再失分的

vvd 咩事

一起身以為睇錯比數
Rafa真利

垃圾利專心呢2線睇下點先

鏝4條線都未崩仲有機會 關鍵係睇埋佢踢阿狗同一哥點先 如果呢2場可以食住個勢輸/和 咁就有機

好彩利下半季對d強隊都幾散下

Ox 3月出唔出到

屌啱啱睇廢中press con
抽鳩lulu助攻華dee

鏝黎緊2場再失分
我地就有失分空間留力博埋歐冠

今晚應該同曼城一齊失分
邊有咁正常

唔再傷人先算

冇vvd
對面出華dee
比人456是常識吧

我都去現場聽日

睇死利都係跟大隊輸波

我都係

過埋今晚先講啦
李城唔易食架
vvd又未知出唔出到

佢成日打假波架啦，睇下巴西對德國果場7-1
之前上網睇仲有好多例子，唔記得左

無vvd 邊有中堅
馬貼+法邊

5年個隊可能就係

回家啦肥賓

無vvd 對華dee 咪又嘔三分出來

劇本預備

李城依排個勢咁弱 唔太擔心

今晚一定要起睇

假利

屌訓左無睇

今晚姐係逼我地起身睇閪波姐

肥賓，多謝你

岩岩一睇 紐卡素反cup鏝
肥賓真利

今晚老閪都唔睇

本來1516睇唔睇

賓蛇報恩 對李城非勝不可呀

早d訓睇完食早餐準備番工啦

唔想一路哭喪一路返工

睇完谷鳩氣工都唔想返

廢中有料到

本身係直情諗住唔睇
而家咁搞一搞唔睇又好蝕

鏝原來改左賽程
11日4場波
崩盤開始
對愛華頓改早左

都收爐啦

Reports tonight state that Virgil Van Dijk is set to be fit to face Leicester City tomorrow night.

真

今晚老閪都假利咗先

愛狗就算鳩數啦
睇下阿狗同車點

訓醒一知道真係精神哂

夜晚睇完要哭喪真係好傷

天氣好 戰果好 心情好

老老實實
愛搶到分機會大過阿

係真嘅話高蛇呢期出口術叻咗

你都痴線

台長呢個冬天係咪要完？ 唔會再凍？

做石內卜個位？

我覺得係

上年巴西出局個場廢都算 好似仲有烏龍

我係咪發緊夢

上年現場睇，好似係corner 頂入自已龍

佢踢國家隊唔知點解會變好廢

改到車有1個星期休息打鏝
而鏝就改到11日4場波

PL 都造冠比利，要贏呀

屌呀兩隊仆街
Firm?

相認撚
你邊到架

VVD上次都試過趕尾班車最後先話出得 今晚應該都係

屌你 廢中燈到鏝豬波

般呢咁撚冇用

肥賓真係利記最佳領隊

果陣好似話撞傷肋骨定點

邊個仲敢話 肥賓 已經過時

肯肯定比狐狸456了

我地贏到先係大奇蹟

鳩普就醒d乜鳩盃出哂局佢算啦
真心衣家咁多傷兵如果仲要打多兩條線真係收得皮

肥賓出後備打利

全力打鏝

之前仲有人話對強隊會留力

戰術大師

今日可以安心豬波了

Net spends since June 2016:
👉 Man City - £392 million
👉 Newcastle +£19 million profit

肥賓不嬲真利
我從來都無半點懷疑

未開波已經出神秘力量

唯有希望華迪腳下留情

嗰期好似傷住踢
對修仔傷出咗
但之後幾場好似都踢足
返到國家隊之後朗奴高文就話vvd“has played a couple of weeks with two broken ribs”
但同時vvd又話想打埋德國嗰場
於是打完德國就放咗佢返利休息咗幾日(原本仲有場belgium要打)

今晚可以安心做假利

肥賓值得一個英超冠軍

係曼城果場出現

就13分

農曆新年凍唔凍

第一日睇利咩
洗唔洗咁快J
睇朝就比華dee 中出12連發比你睇

到底修仔果時咩事先可以令佢大傷

打少兩個杯都傷咁多人

嗰條咩梁凌均同稅佬一樣係attention whore嚟

成撚日係利post屌鳩人留意獌失分
扮晒眾人皆醉我獨醒

block鳩佢算數

呢D心戰個個都識玩
係得隻多嘴懦狗唔識

華dee對上幾次都喺Anfield入波

雖然兩球都係因為自爆

仲記得華dee腳世界波
米龍

睇番球波原來守佢既就係老虎

文尼手都出埋又如何！

躝啦畜

第一日識佢咩
成日反獌都會比佢屌
條友咁留意人反獌做乜
死敵都唔憎得

好正

仲有狼隊有利記青年軍隊長

琴日邊個留言話肥賓會降班加，出黎！！！

18至23度

叫kd翻出

9

其實廢SIR當年都係咁架咋

睇精華曼城食左個詐糊,
完全唔知咩事

呢球人地好似屌擔泥佬多d?

其實係戰術令佢哋習慣左鳩猜
而根本估唔到紐記夠膽谷咁多人迫

danilo傳球咁ge波玩鳩費甸

34歲，腳仔軟了

今日個心情好複雜 到底睇唔睇好

決定今晚早訓起身睇

傷ankle
miss咗136日 18場

曼城失分

又要打J

仆街又係對李城

以前49000都大把朋友隊
最噁心係新特蘭

唔好輸波浪費肥賓一番心機

垃圾利o係令人失望方面 係永遠唔會令人失望

我記得佢咁岩拎黃牌 要停賽

大奇蹟日
今晚老虎撚醒醒定定

推一推

聽朝睇哭喪

咁多手足

原來肥賓教妞，除左利外，big6全部輪過比佢

6場精華

仲有邊幾隊

贏過未來熱

肥賓玩慣留力

咁多季加埋

肥賓叫幫到盡，今晚Clean Sheet 都基本唔洗諗，唔零分都算可以抖多一啖氣

咁死撚緊

完全無諗過曼城會失分

今晚有1分收貨

咁不如叫前面入多啲波好過

通常你除曬褲準備打J果下
利記就會...

爬得愈高,跌得愈痛

瞓醒原來肥賓幫到手

神秘力量幫到盡，今晚唔該咪撚柒。

下個post叫多謝肥賓

都要拎到三分先得架
印象中通常抖得愈耐班友仔會踢得仲柒

係 已有前科 今晚識買啦

今間可買對家

送上全場精華
一句講晒:肥賓好波

條友J沙夏已經想block

傳肥賓屈到班主科水破紀錄買人，27m

琴晚先成堆fans united against Ashley
咁快科到水?

好感動
個感覺有啲似分左手 但你有起事上黎個ex都會出黎幫你

破紀錄先27唔通唔against呀

開波前買架 仲借左monaco隻左閘
賓賓真係好彩借到rondon 唔係真係901個1都無

見肥賓咁幫手
我利應該借屌摩比佢
作為獎勵

球12碼好汶水

又迫害肥賓

有球無越當左越
費奴又要接左球炸彈送埋12m

摩又可以變成做快翼又可以打閘
幾撚勁
可以快速插入幫朗當呀

唔好咁喇. 仲要靠肥賓去殺其他隊架

簡直係離左婚
不過仲住埋一齊添

咪係，話灑真利，出後備放灑水踢利

正諗緊用咩去形容肥賓，真係講中曬，係愛

br係時候回歸英超幫下手

13萬買埋vvd 破產了

Di Marzio及加泰Rac 1電台報導，#巴塞隆拿 中場丹尼斯蘇亞雷斯（Denis Suarez）缺席球隊訓練，準備動身前往 #阿仙奴 完成轉會交易。

大家都係睇埋今晚先J啦
今晚一齊早D休息
4點集體哭喪

講個事實你地知
費奴癲奴>>>法賓奴
大家今晚識買啦

球證叫kdb唔好開著等佢支雞
佢無理照快開

SP

ings 入佢 456!!

一早都話肥賓好
即使唔考慮佢係前利
佢打燒味足球嘅功力係貨真價實嘅
佢個陣贏到曼城真係一個壯舉

佢教利果時都有唔少難處
Budget方面、買人方面
否則佢都唔會逼住玩輸換制

雖然教車教皇都唔順利
但我仍然相信佢係得嘅

barry果單野 而家睇返都仲R撚哂頭

佢真係真.戰術大師
用手頭上既人去用唔同戰術

而家好多教練都獨沽一味
要唔同球員都用到同一套戰術

不過睇返肥賓隊球12碼
射得咁差捉到路都入,好似有股力量咁

格勒底入

呢個係肥賓優點都係佢缺點，戰術朝令夕改其實球員少啲足球智慧都好難適應，道理上車/皇教員質素好啲係會容易配合到肥賓個套，但偏偏球員個個都係性格巨星，反而教啲細球會，個個球員聽話過狗，先配合到肥賓啲多變戰術。

世事...

其實點解要走去買巴利，我都唔明
但果時班主都唔肯開水喉，唔賣人就買唔到人

所以肥賓就係咁特別
此處不留人 自有留人處

都唔知我利咁開心做咩 心水清就知 個個睇好利既時候
利記就會柒
大勝吧 李城！

下游啲分數咬得好緊
激發肥賓嘅小宇宙

all in李城等上車

我利主勝1.14
李城客勝13倍
大家識買未
已經準備好餐餐 食蒸魚飯

利迷平時點溝通架? 咁撚假嘅
利迷A:今次對XX實失分啦(XX指所有隊伍)
利迷B:係囉，我利一定會係關鍵時刻柒
利迷C:VVD又傷，JM又停賽輸梗啦今次
利迷D:都係爭前四算啦 (榜首領先緊)
玻璃面具咩屌你老母

諗諗下出面d人又mon得幾貼

曼城上次都係輸比李城🤔😰

2個鐘車程
第6次去anfield

又約定經紀睇樓

weekday多啲飛買嘛

琴日妞都有14.5倍，識買了

俾雲迪克傳染左

穩陣d買李城讓球勝
唔夠首期都夠裝修

利迷真心說話黎
其他隊冇體驗過 唔會明 唔會扮到

講咩佢都唔啱聽架啦
讚下隊波又話利撚打J成地精 搞到人跣腳
覺得隊波會贏又話未攞英超都咁大氣焰
叫人唔好咁痴線啦又俾人cap圖binc

yes

心水清睇過1314就知冬季唔買人就一定收皮
果季仲勁過今季幾條街

利撚最忌有自信

果季前面勁姐
今季最少個龍同中堅都勁
果季條中場都爆爆地啦，要不是so7，回後做波

老母今晚出唔出到

幾條街又無，今年條後防勁好多

今年整體勁d

好似入球數差唔多渣喎

BREAKING NEWS: Rafa Benitez has been given free entry to Popworld in Liverpool for the rest of his life. More to follow.

真事嚟

咁係前面3個盲姐，場場都幾球easy波炒粉

既然係咁, 更加R爆頭點解佢會趕走沙比追Barry
沙比當時係最best fit成隊最有球商嗰個

Only Neymar (13) has scored more league goals than Richarlison (10) this season among Brazilian players in Europe's top five divisions.

買50蚊餐餐食buffet都得喇

一陣起勢J又話利子串過馬撚
起勢J再輸波又會比人Cap圖串
總之利是原罪

想問下有無人知其實石內卜究竟咩事？

唔係應該講咩?
唔好咁痴線啦我地上年歐聯亞軍今年講緊英超衝冠呀 咁樣?

根本就係 咩都抽咩又抽

Captain吱

睇完鏝精華 根本鏝由頭攻到尾

沙比走唔到先大爆發

沙比最尾果年肥賓想留但已經有離心

MU 又係80分鐘連入

佢地失分果D波都好多下係死球跌返出禁區頂唔知做咩事就失左波
,
但第二球要欣賞肥賓隊,夠膽大軍壓上仲搶到波
我利都唔敢

所以我地咪輸囉

你地唔駛返工？
點解會有時間睇精華

搭車掛 但我連搭車既時間都冇 行幾步就到公司

返工朝早睇精華是常識吧

想買巴利果時, 沙比未係最TOP, 偏偏就係未買到, 果年0809沙比馬斯同前面8+9夾到不得了
但一年後就走左

比人慢慢鞭啦

有啲野叫扮工

鏝失，我們唔好太high, 不過今日都好大隱患

vvd 好似出得

冇記錯個話
喺barry 同謝四喺國家隊踢得好夾
而且謝四出到聲想佢過嚟
仲有追barry 之前果季
沙比都踢得唔算好好
點知追唔到barry
佢就大爆發

我覺得都唔可以怪晒肥賓
佢資源真喺有限

沙比好似係知肥賓想搵Barry代佢先有離心
同埋肥賓d戰術好多時真係唔多明佢想點,例如高治就唔出賓納唔玩出波，玩出波就唔出高治
防守有餘但進攻由始至終得8+9招係work

我利上場六個迫一個 之後失波

鏝班人都講 一早講左今季唔買人就收皮

簽人都要暑假先黎

今年D迫搶真係差左

睇五分鐘精華有乜問題

仲買
佢隊加埋就黎用左10億

肥賓教紐第一季大炒熱5-1

降班, 打少個, 仲要大炒5-1, 仲要變埋St Tottenham's Day

今晚冇vvd我地都係會收皮

屌你老味4點

下場都係

今季好多負碌西波

Mma表演賽

個場好似老母入四球

果季季初同季中咪又係on99咁
冬天前馬撚就真係勁到仆街啦

兩隊都唔支持，果時實好難頂

我叫你柒頭利

好彩聽日要返工
睇完岩岩好準備出門口

如果今晚-6贏到七分呢個差距好fit
太多太少都唔係好事

我屌 仲好期待會唔會再有利

見全世界利撚打曬飛機就知今晚好大機會出事

因為真係柒得太多次

做左5個月都有花紅分

我都有

分幾多先係重點
我做左半年都有

其實根本係前利領隊鬥show quali

學神話我上半場認真咪1:0囉 之後可以大巴完場
不過見係利就叫個龍放水比返3分利

肥賓話你班垃圾咁都輸比鏝
我求其搵11個都拎3分啦

肥賓真係限米煮限飯
其實今季好多場都緊緊輸1:2
仲要最後關頭先輸咁

不過紐記唔放水買人
佢都大機會走

岩岩好5位數字

輸都係1球多
好記得季初堅離地補時爭射12碼仲要唔入

放水買人啦，27m破記錄wo
btw肥賓買貴野又好少失手既
邊似高普買中基達

27m美金 計返鎊都係20m左右
今時今日破紀錄都係20m
個班主真係閪到

但公海個post話唔係呢兩隊

傳緊2場,.
一場係MMA,
另一場係祖記對唔知邊隊

踢兩場咁爽
傳曼聯

利迷原來個個都咁高人工架

星期日鏝對阿應該係黎緊最冇懸念既比賽

花紅炸，唔通月入8000話你知

阿狗有d so wo

條後防天殘地缺，仲廢過對利個陣
鏝又岩岩輸波要搵出氣袋
最重要既係阿唔會好似弱隊咁泊大巴

總之我都肯定
鏝黎緊10日會再崩

不過無利都多數唔睇
早幾年有睇袓同熱 d位任坐又無氣氛

收到風 曹星如都會落場打

鑲定鋼板啦

失波先—>熱血追和—>臨尾香

利黎緊都要打肥賓

賓帥黑暗兵法 劫富濟貧

出高佬果陣
唔出高波是利傳統

Kd 出 卡路爾
Br 出 賓迪基

賓蛇真利

屌原來鏝輸波？
我連尋日有比賽都唔知

卡路爾都算，佢角球都幾殺食
但賓敵機真係睇到燥

之後炒利
睇下仲會唔會咁講

其實宜家已經唔理其他隊

只要利記...
就可以...

假球迷

多數係

有咁上位地位的人 入新公司
鞏固自己勢力 的最快方法

是舊馬房拉幾個人過來

上樓攻略：鏝城奪冠仲有3倍

可能係對你有意思

有得走緊係走

原來阿鏝獌都踢囇
我見利post完全冇人傾波
仲以為冇比賽
班UT撚躝啦

今晚四點 睇唔睇啊

間諜滾回華倫西亞

可以收服肥婆，做得嘢﹐睇得起你

GM
咁你求其都做個M

過埋今晚先買再冷D

屌唔差在

過埋今晚曼城得2倍

title冇意義
幾多錢同要做乜野先係實際

仲3倍 今晚李城13倍啦

聽日訓醒又可以食餐豐盛既早餐

起碼100啦

傻豬黎既

比我就all in李城等上樓

買左半和 和主

應該西到最後十分鐘先有波入

深夜西波 定劣黎 ga嘛

你地曼可以喺深夜失分！我地利一樣得！

睇返上年呢個時候黎比
利只係低鏝兩分

沙比中場cool波能力超強
三四條友都未必搶到佢波
利依家如果有幾年前當fit嘅沙比
就唔駛食咁多救心

DLLMCH FSG

深夜一定閪波定律黎
都唔知有咩好J

如果軒同沙比一樣咁勁
Btw根本無可能
級數差太遠

華Dee一個都整三粒

熱狗個po做咩野
連自己係咩球迷都唔想認？

Me too

咁好嘅上樓機會點解唔J?

比啲教訓懦夫啦
中出到佢懷疑人生

企開d啦，屌你老尾熱刺
我地唔似阿會同佢地互含

今晚右閘係邊爐

乜撚野熱物浦

近排睇個套be blues好撚好睇

乜撚野叫熱物浦

好撚戇鳩

熱刺已經輸到痴左線

沙基 f9 salah
老母 基達 神軒
r26 世一 matip 邊爐

mma比賽原來係上海踢

熱狗同利八字唔撚夾混唔到種
熱狗J未來，利子J歷史
點混呀死開啲啦

仲on9過on9子

死熱狗企開啲啦屌你老母

依家有兩場輸一場和既籌碼 希望利頂得住
兩隊幫晒利手做抵左曼城 今年拎唔到都唔知幾時有機會

熱迷真係仲肉酸過肉酸仔，彷彿生存只係為左利物浦

又曲線反軒

兩場輸一場和會失8分喎ching...

計錯數 本來1場和1場輸
如果今晚贏就兩場輸既籌碼

主場首敗
利記輸李城1:2

開賽不久老虎因剷跌華dee 被罸黃牌
之後打得患得患失
直至完上半場三分鐘
沙拿於禁區被勾跌，球證直指十二碼
沙拿主射入網，利領先1:0

下半場初段，利因後防移得太前，華dee特破越位陷阱，單刀射向AB右下角入網，追成1:1
高普於85分鐘換入奧力子及史度力治，為求盡快破門

可惜至完場前兩分鐘，李城獲得一記角球
由李城中堅前紅魔鬼球員依雲斯力壓老虎一頂入網
利軍首嚐主場敗北

韋斯咸前鋒阿拿奧杜域周二對狼隊時右腳受傷，領隊柏歷堅尼直言恐怕對方傷勢不輕。

個熱post乜撚野黎

過埋今晚就得返輸一場既餐屎啦

邪住哂

仁濟醫院董之英紀念中學（下稱董之英）校園欺凌事件接二連三爆出，今日再有自稱董之英的老師在網上大爆校方醜行，在Facebook群組「馬鞍山之友」貼文控訴，形容校園欺凌情況「超級嚴重」，甚至曾有老師被學生用椅襲擊、身心受損，公開要求教育局全面撤換校長及高層。

縱容足球隊成員非禮女同學

一名自稱是董之英老師在貼文中指出，董之英以足球為名，實質鼓勵踢足球的學生作威作福，有足球隊成員上課時公然非禮女學生，但校方淡化處理，「去年在4C足球班，有余姓男學生在上課時公然非禮睡覺的女學生，再由另一學生拍片紀念，余姓學生被勸退學，拍片學生繼續作威作福。」

影子學生嚴重 迫老師評分

此外，爆料老師指校內的「影子學生」情況嚴重，大部分學生長期無故缺課，或一個月上學一天，甚至有某些日子曾全班沒有人上課，但老師被迫在學期尾為這些影子學生給予虛假評分。

校長只顧性感打扮

爆料老師又批評，校長只重視自己的打扮，「只會穿著得花枝招展，性感迷人，與學生談笑風生！」又指校長無視學生在考試出貓及大聲談話，連監考老師亦不會處理。

他亦指出，董之英的校園欺凌情況非常嚴重，是全校人所共知的事，但校方從來沒有認真處理，即使向訓輔主任反映，亦只敷衍了事。「弱勢同學被言語欺凌，毀壞及失去個人財物，例如把書包掉到垃圾桶等，大至上課期間初則口角，繼而動武，老師亦被武力對待。」

學生用椅子襲擊老師

除學生被圍毆欺凌，老師同樣成受害人，他指曾有學生在玩耍時，把老師壓在地上動彈不得，更有學生用椅子或其他硬物攻擊老師，令老師身心健康受損，造成永久陰影，形容：「學生上課時玩電話、睡覺已成習慣，用粗口侮辱老師或改老師花名，已經是對老師很好的待遇。」

他認為，學生在校內可以如此放肆，全因校長和老師不想得罪學生和加重工作量，訓導和輔導老師只會口頭勸喻被檢舉的學生，令學生愈來愈大膽，更多師生受害。

最後，該位老師感謝董之英的舊生勇敢公開校內欺凌事件，「勇敢站出來，支持公義！我作為老師，亦自愧不如。」

痴撚線,咩學校 垃圾回收筒?

band3不嬲都係垃圾回收桶

但識有個女性朋友呢間出身純到癲

GTO香港版
但係冇鬼塚

熱狗係咪覺得自己好幽默

唔撚係啩

熱狗死撚開啦

打少場呀

嘩，
純個個你你炸化

咩事

垃圾即係垃圾

個po名

真 雖則唔係話靚，但都唔係冇人要果種
唔講粗口，講d野淫小小佢都聽唔明
知佢呢間出身果陣大家都好驚奇嘩你學校好長名wo

估唔到2019年咁多隊會早過猁失分

贏埋最多未lead 7分
之後如果輸2場和1場係咪唔見咗8分呀手足...

salah關佢乜事 抵佢哋成世冇冠
冇歷史J 淨係可以J未來

沙拿係倫敦踢過波
而熱狗係倫敦一哥

on9仔未來熱

撚有未來咩

好撚cringe
成班喺狗竇入面話咩咩本身係利迷 乜乜回歸利物浦
新post仲要改名做乜乜熱物浦

打少場領先4分

即係今晚輸都仲係領先4分

下場輸, man city贏變領先1分

可以和多場

d球人工咁低 遲早又去哂皇馬

和一場少兩分喎

點解唔係驚奇佢出身喺咁嘅學校咁撚純

我以前讀嗰間偏向讀書啲女仔都純但係都會知道淫野
呢個係好撚極端嘅sample

好擔心利子啲數學成績

主角隊波打3313，狂人比爾沙陣，有d睇頭

扮既姐

去搵補習miss私補

有d位真係扮唔到 好撚誇張
仲要都讀得下書，可能真係純粹派錯學校

利子以前為咗掹車邊入前4計呢啲數計得好犀利
而家退步晒

過嚟貼波衫 lor

私底教下佢大人既世界

買撚左鏝攞冠軍先嚟輸

多左一倍賠率

講緊曼城同利總績分

如果match played 26: 利3場的成績係輸輸和，曼城已輸一場，之後贏再和先會同利同分
咁即係7分

高治當年打利既時候好得意架
真真正正腳好過頭，D控波同怪腳仲有用過頭鎚

高治係去左屎城之後身位同頭先越黎越好
打利既佢....俾我都唔好出高波俾佢

高治打熱果陣都fit

打stoke city 都入過幾球靚波

列強失分

你assume 第26場鏝係和

你有冇發覺你個2輸1和嘅buffer係建基於鏝要再和波失分？

可能連和兩場/連輸/一勝一敗

高治係高，但唔似識利用自己身高頂波既人（睇佢走位/迎頂動作），但識利用自己腳長

咁利可能3場贏/ 1和2輸/1輸2和/1贏1和1輸/3連敗

唔識搶點同埋頂上功夫差

有咩原因你令你覺得鏝唔可以羸晒

有乜理由係assume人地失分, 不如assume佢輸哂好冇

我會assume 利嬴3場多D

咁都冇人諗到今場就輸左

師兄得閒搵D小學數操返下先啦

對mu 就0分多ga la

肥賓我愛你

幻想太多
又拎謝4本書出黎睇下先

手足其實你知唔知傾緊乜？
而家傾緊利有幾多場波失分都冇所謂
傾得呢啲自然係以競爭對手會拎到最多分去做前設去講架啦

屌

加油
今晚贏到head 住7 分相信會令士氣大振

今晚贏到先講7分啦
後防又唔係穩

今場真係好重要

乜撚嘢熱物浦 縮返入你老母個西j未來啦

肥賓d防守確係勁
希望佢今季護級成功
來季可以去教下d有競爭力嘅球隊
YNWA

Thank you Rafa

冷靜啲

鑊鑊廢中開工數渡假番黎都係柒多
睇黎今晚都係唔例外

希望去到李城

lovren大戰vardy

爭冠攔路虎

對上1次狜仔仲係到

肥賓真係專殺強隊

今年對其他強隊輸囇

lovren大戰vardy第二回

咁都可以格劍

姐係話今年得曼係強隊 其他唔夠強

呢球... 佢能力極限喇, 咪怪佢啦

原來馬會英超冠軍垃圾利得返1.32

再抵水試過 閪左

牙正po番J圖啦唔好再侮辱老虎喇

相信嗎？ 不用怕～～

我的花飄於你天空～～

低

真係怕今場後防唔夠速度

終於上水

今晚後防出到咩人

我日日都有上黎

上面d圖係3年前既vardy

今晚要當決賽咁踢，唔L好出基達

曼城3倍，趁未開波快買

OX子開波唔見人

再補飛囉 橫掂必賺既

西波 不了

襯返你西人

今季冇乜睇李城
慢左好多？
始終今場應該冇vvd

喺你面前純到癲啫，背後同mk仔玩二穴中出36連發唔通又話你知咩

保守態度對李城，死硬

要有不成功便成仁既決心去贏波，唔係浪費肥賓心意

做個勇敢 英國人～

琴晚睇左半場鏝就訓左
早知睇埋佢

vardy少左爆人

老虎專包越位

咪玩啦

今季為左利記我已經供奉左好多錢俾狗會

含淚撐利

利出名出現少少曙光就即刻收皮

咪係，都唔知大家開心d咩，差得果4分，今晚一輸就崩盤啦

今晚係場硬仗希望全部生生性性

曼城冠軍有3倍 真係可以all in 上車不是夢

Be blue 生不逢時
初初出果陣幾好
點之比之後出既青之蘆葦完爆

主角打左閘正

kaptain kreampie
4 小時前
If we win the league Moreno's medal should go to rafa.

今晚一定要起身睇
應該會當決賽咁踢

場場都當要決賽
一輸d優勢又完

【體育】利物浦將於周三英超主迎戰李斯特城，領隊高普被問到對上5次聯賽都破紅軍大門的對方前鋒占美華迪時，大讚對方出色。

利物浦回到英超戰場，繼續踏上追逐首個英超冠軍的征途，領隊高普（Jurgen Klopp）於主場對李斯特城賽前，點名提到要嚴防占美華迪（Jamie Vardy）。「他是一個美妙的前鋒，但過去交手我們讓他踢得太輕鬆了。還記得盧卡斯利華給了他一個助攻嗎？就算連我都會攻入那球。」

華Dee對上5次英超鬥紅軍俱取得入球，高普又指現在的華Dee比過去更難對付：「他比過去花更多氣力於防守上，現在他已不只是球隊中唯一一個威脅。占士麥迪臣、迪馬雷格雷、列卡度彭利拿、馬克艾拜頓……華迪對我們時的最佳表現，便是那年助李斯特城贏得冠軍那年，他是一個出色的球員。」

另外，高普亦給予一眾傷兵的最新情況，除提及華基爾雲迪積克病倒上陣成疑，又指韋拿杜姆已參與完整訓練，而阿歷山大阿諾特越來越接近復出，但暫時還未準備好。

今晚失分機會係100%

次次都係全世界都認為利會贏
淨係得利迷覺得會輸
仲要係輸得好柒

bin lucas

淨係feel到利迷e排好大壓力

根本無壓力
因為無希望過

你諗下上幾年-6贏完之後點會捉9 d人出黎格劍，今年-6贏/無cs都可以搵位捉人出黎格劍

呢個抄post page仲未執架？

Bought for £8.5m ✅
Sold for £142m ✅

On this day in 2013, Philippe Coutinho joined Liverpool from Inter Milan.

也屎啦，垃圾page

青澀古

要不是肥賓

真利

傳緊夏天去獌

佢真係去就古狗了

完全唔明model 可以話自己腦震盪 當冇事
之前以為今季可以有正選 重話高普買人唔通知佢
真係好痴線

想做超越奧雲既存在

賓賓放佢架

假新聞嚟（好似係）

年年年宵賺錢

啲事全部都咁近期
已經講到好委屈好不離不棄咁真係笑大人個口

其實呢啲係球迷基本
要講成績差既球隊，多如繁星

【賽後解碼】YNWA！利物浦聯盟連環打爆曼城
賓尼迪斯喺2005年帶領利物浦神奇贏歐聯冠軍，唔少「紅軍」球迷都視佢為偶像，雖然佢依家教緊紐卡素，但周三(30號)英超擊敗曼城，就喺利物浦爭取首奪英超冠軍嘅路途上作出極大貢獻，連埋另一位前利物浦主帥鶴臣，有利迷話當球隊捧盃後，應該分埋獎牌畀佢哋2個喎！

利物浦周四(31號)如果順利贏李斯特城，將會領先曼城7分，捧英超冠軍機會高唱入雲。高普帶領利物浦踢出王者霸氣當然犀利，而賓尼迪斯今場帶領紐卡素反勝曼城2比1，終止「藍月亮」各項賽事8連勝氣勢，無疑係對曼城分數同心理上嘅致命打擊。呢場係曼城今季聯賽第4場敗仗，其中一場2比3輸畀水晶宮，對手領隊鶴臣又係前利物浦主帥，認真巧妙。

曼城輸波後，大批利迷狂讚賓尼迪斯「有料」，更有球迷話利物浦捧盃之後應該分一面獎牌佢「肥賓」作為答謝。

華拿去天律

肥賓可以，學神不了

又唔講下學神既黑暗時期

今場贏都只係打消返輸鏝果場

拜嗰個

贏到先講

學神𠴱陣真係我利126年嚟最黑暗

佢同高捷斯基........................

保臣

條友轉身慢過麥花臣d呀叔

高普又笑鳩lulu

利記3大教練

Joe Cole

近兩年隊波算係咁
係爭隻盃

都唔係Timo，完全唔關事

如果今年真係-6拎左，先唔講前面3件同vvd ab，軒既歷史地位會去到邊
仲有我地ff既終極利迷陣都幾難簡
中場應該都係g8+馬斯+沙比，前場競爭大lo

到底今晚後衛4件會點出

想呃9下你地

熱post topic咩事

想問下can子你地憎唔憎
最後幾場又背傷 又free走 1蚊都收唔到
憤怒程度不下於25古 人人得而誅之
你們話岩唔岩

唔係曼城大壓力d口手

can子應該真傷，假既話，唔會背傷到連國家隊都唔踢，唔洗爭資格踢世界杯咩

佢真係背傷
不過都係貪錢撚黎

呢d級數其實都好自然唔記得咗
無話咩憎唔憎

唔講以為係簽賣身契

真
唔係利已經冇理佢

Can 子琴晚own goal

無佢無歐聯踢

CAN 又唔係扮傷 扭扭擰擰 有得出都用盡力踢 佢呢季要同咁多人爭中場 但OFFER俾佢人工又唔高去狙狗簽大約好正常 憎果啲真係ON9

唔係韋拿老母咩？ 最後一場疆持下打開紀錄之後先贏到

1蚊都收唔到果下傷呀麻 應該賣到3-40m錢 蝕到入肉
又唔諗下當初邊個係德甲撿佢過黎 一d都唔飲水思源

can完成合約唔覺有咩好屌
完左約佢覺得利唔啱自己想走有咩問題
背傷到冇世杯打同古狗返去做神醫醫返好差九條街啦

高普出名決賽落敗

can應該係被受傷
唔續正常係雪一季
高普好人
而佢走左就要再用40m買人頂返佢個位
一來一回計盡d佢唔續約係害球會蝕左8000-1億到

廢到入唔到國家隊咋

佢都係差解約金條款姐
薪酬唔係高 又幫過利唔少

佢後備左閘黎

雪條鐵 人都唔夠用
賣唔到錢 關我閪事
無正選 低人工 要走好撚正常
出糧踢波 無扭計 做完份約 做到既野係咁多 已經足夠

成班利撚都唔閪識波 笑死人

can呢d級數又唔會點憎嘅

比著如果有日屌摩轉會曼聯我都唔會憎得落佢

Agger

白紙黑字寫明份合約幾時完

仆心仆命同你打到完約，又無揸流灘

咁都有得屌

同d濕鳩上司一樣咁撚狗

樓上班飲水思源撚係隱性中國人黎

私有化

溫馨提示 轉會窗就完
大家唔好放過fsg

小妹都成日比人昅

又唔諗下自己隊波米拿馬貼solanke都係免簽返黎

不過我仲未攪清果陣唔肯加買斷條款係咩事

乜唔係就算set一蚊買斷條款, 比人買斷都叫有一蚊落袋
而家攪到完約走一蚊都拎唔到, 唔係好傻仔咩?

想借屌簡又再黎個古是否25大辯論
個topic唔悶咩

成日話25,當跳板
要賣身為奴直至退役先叫忠心

古天奴

其實係啦
can子出親場都搏盡
果季唔係佢球倒掛贏1:0
利可能又入唔到歐聯
你班利L連屌拉狗既機會都無

眨下眼又過年 人生苦短，應該無命睇到利拎英超冠軍了

利冇咁既先例
開左個頭就好難搞

引劍格

毒撚邊敢呀
攞佢電話都無勇氣
我認我係廢物

有效打擊士氣

你都話冇機會再見
都淆？

條友都好似無見過

野猿新之助

25簡唔係為左追夢唔係為家人，我會憎佢一世

原來各位都係戰神黎

食完飯早d訓
今晚準時起身睇波算

即刻成隊變哂名宿喇 我軒要起銅像tim啊！

今晚要出席舊同事俾面派對 希望12點前有得訓

今晚點名

軒真係好廢

準備訓

屌你老母

你都咪話唔俾面

曼post d人真係好幼稚，緊張鏝城賽果多過自己隊波，幫鄰居含哂撚，係得幾個高質少少既會話做好自己

獌西硬
佢隊波個個就完約唔肯續約

睇唔睇好

差不多要訓

誇張左d
4點起身直落返工

未食飯

唔食了

4點起身食往睇

齋睇下半場

本身諗住做假利 點知鏝輸左又好想睇

有期望？ btw 要返工點睇

呢幾日執衣櫃
發覺我有呢件既軒

唔mon最好

睇完直落返工

今晚邊個右閘

出我都嬴

保守估計3球

我估bino rb
中場軒+lomo

反軒黨又有機會大勝了

好後悔當年無買呢件
我覺得係最靚作客

多咗

呢款隻手袖長到仆街

主場要追埋得失球

老母出得咩

1:0

Ok

Sor 掉轉左主客
0:1

其實adi全部都係咁
所以我鐘意nb多d

唔係warrior就得啦

今晚陣容

AB
邊馬虎啫
短軒母
沙文明

冇走雞

最後如果vvd出到就好

輕鬆

祖雲奴域

正前鋒係NGog

呢件印左top5廢防中

Ngog都殺過獌

除左果球反擊單刀之外，其餘時間佢都唔知做緊咩

今晚起碼輸三球，各位手足可以早啲瞓。

仆硬街啦，又軒加老母

屌0:1
又係華dee

0:3

華弟帶帽

阿狗終於簽到阿蘇

人地借到啲咁正既野
我地咩都無

屌你老母希望現場睇贏波

呢個post推得咁快

今晚輸波但即刻買人既 制唔制？

打哂J緊係快

不了

屌你老母 懦夫 仆街死啦

關唔關你事牙

未開波已經6個post

咁多日

假利走啦你

唔想輸，因為贏同輸都唔會買人

迷軒都迷左3個post

咪就係

DLLMCH FSG

我係樓主

仆街 老虎 0:1

今晚幾點訓好

Maurizio Sarri on Eden Hazard: "He's 28. If he wants to go... I think he has to go."

驚13拉馬方便下季拉走

錯post

原來都28 仲為25 26左右

訓唔著

開始胃痛

+1

Fti?

出面個屠利滿門post 笑4 有得比人燈都係一種福氣黎

李城受讓2球簡直無得輸

留名屌定懦

VVD出返黎了 懦會係最佳位置

屌懦

贏到就真係好接近冠軍
一輸就等於送個冠軍比鏝

仲有六個鐘又要哭波喪

岩岩先收工 都唔知睇唔睇好

冇得輸就買多D la

一齊ok

落大雪會唔會唔踢住架

成副身家了

搵定戰犯啦

懦夫係華dee私家雞是常識吧？

夠食晏

何不直屌客勝

半主定半和好
西波半和？

輸死你，梗係半客

all in客其他

笑到肚痛 阿仙奴普通話拜年

原來fifa已經有得用hoever

熱撚到要開冷氣
今晚睇波實好燥

Po過啦

唔係fa

阿森納

今場會輸軒

李城輸軒

仆街愛狗死咬唔放佳爺去psg

先list 戰犯
1. 戰術大師廢中
2. 中鋒水貨
3. 10號派牌交屁
4. 懦夫
5. 軒米老 工兵3中場
6. 攰樣明奴

去到hope street hotel等放風
點知班球員怕跣親冇出黎

牙正識波呀 唔好用下流眼光望就得

係啵 如果肯放
Rabiot有心傾既有機冬天就登鵰

輸你老母咩又反軒

有無手足唔訓直落

聽日仲要唔係番OFFICE要出去野
好驚死

驚咩呀

訓先，轉頭做真利

唔撚係呀 少個佳爺少個威脅咋

邊個反軒邊個係鬼！

但係有成四個負評

青筋波
好想屌

控節奏

今晚就俾你見識下神軒既核彈射球啦

樓上做乜9

落大雪可能延期?

唔係掛

又遲 已經十幾日無波睇

訓

real

辛苦宜家訓左, 半夜起身既利子

好空虛寂寞

屌，話贏硬未又係比人話氣焰，算鳩數啦

有冇source呀大佬

話可能姐..

照起
無野看就 多陣

係就快d公佈 好眼訓

@lihkg li post

James Pearce
‏
Verified account

@JamesPearceEcho
4m4 minutes ago
More
No weather related issues at Anfield ahead of the game tonight. Business as usual. #LFC

真係唔買人？

落雪比賽，眾黑鳩成為戰犯：文尼腦閉塞，水貨頻頻射飛機，馬貼跟甩華迪，最後輸2:0

衝出嚟deny永遠咁快

有冇人記得遊戲王
黑魔導女孩

咸濕
凸顯唔到女性線條

咪撚嚇9me啦
去緊anfield

真利就算對南華都唔會話自己隊波贏梗

買左個幼幼

We go again

貢正

直落睇完波哭住喪返工

真係0簽

連一向講波幾持平嘅陳葦如，都開post話今季英超冠軍爭逐已經完結，講到利拎硬，睇嚟佢唔太熟利

你地仲未感覺係因為最近幾個10個收購令隊波有質量提升
依家咁既分唔同幾年前靈光一閃
而係依家成隊波既實力
未來幾年都係會得我地同鏝 鬥

鏝仲有得爆

利爆得仲勁

全球燈柒利物浦

說好陪我到老 永恆往那裡找
再次擁抱 一分一秒 都好 😢

訓先希望一陣醒到

訓下先

係拎硬既我book定巴士先架啦

好想去係唔係要入會

1001

獌熱車未踢 一哥狼隊

下個post名要答謝賓賓

已經有人開左post

我都嚇左跳 我最近3 次去利都贏唔到波

發雞盲睇錯 1001 仲開左post

]

清不如考慮下唔好再去

無雪D草好靚 老點?

邊到見到草

咁既藉口

真係睇錯 邊個1001開番

Liverpool FC 正在直播

快啲推爆佢啦

眼訓了

嘩屌你老味咩

呢場對李城應該總入球7球以上
希望開到主其他

會唔會出基達呢
如果基達打三中場應該會好d

唔駛諗，今季都係踢唔起

你痴線㗎

唔出得唔得